我哋要引建制狗入立法會呀

唔好俾佢哋拖時間
要引蛇出洞